YouTube 2016最佳本土影片 熊仔頭奪首兩位

在香港2016年度十大熱門原創影片排行榜中，有「熊仔頭」之稱的FHProductionHK包攬了首兩位，影片分別是《我在香港分手的日子 - 上集》及《我在香港慳錢的日子》，而第五位亦是他們的《毒左廿年，你問我答》。而另一出名的本地YouTube Channel BOMBA則成為最多上榜的本地原創影片，包攬了四個席位。至於十大熱門非本地原創影片排行榜，就眾望所歸由谷阿莫大熱勝出，十個排名當中有七個屬於他。

而十大熱門音樂影片排行榜及十大熱門本地音樂影片排行榜，都由Dear Jane的《哪裡只得我共你 》奪冠，於十大熱門音樂影片排行榜中更加撃敗台灣天王周杰倫及天后張惠妹合唱的《不該》、周興哲的《你，好不好？》等等歌手，足見其吸引力！

以上說了一堆影片，作為觀眾的你又看過多少？趁年尾重溫一次吧！

只想問問，熊仔頭同Bomba淪落到同另外個兩個同一個榜
係咪寧願唔要

阿聲

蘋果有冇清D既圖呀

Dear Jane今年叱咤金

真心唔覺呢啲片有乜好睇

毒果唔好咁大期望

JFFT 高質過依班友好多

大j呢